悶撚唔識講野係咪呢世都唔使旨意識到女仔？

講緊上網識，即使大家都無樣喺telegram chat
所以唔使屌我生得樣衰

次次都係一尾味我問，一係就傾傾下無窒而終
一係就講兩句就收皮
究竟香港女仔係咪同一時間好多男仔搵緊
定係明顯我既問題

利申A0毒撚

你憑咩要港女做主動

其實識講野唔難
最緊要你肯試 唔好一開始就話自己樣衰
乜乜物物
唔肯試就一定收皮

我知香港後生係女少男多
但全程都係我講我問，佢完全唔care我d 野
我臉皮簿傾左一日就無再搵人

唔係所有都係咁既

咁我同人chat又無咁負面精
好奇人地點識啫，因為我試親都收皮
試多幾次就無心機

你做人都幾正面
係咪拍緊拖

你同佢一條女傾姐
人地同時有幾條仔要覆
你咁撚悶緊係唔撚show你

唔係得罪 見樓主咁樣覆人cm大概知道樓主咩人咩性格

咁我係咩性格？
講黎聽下等我了解多d自己

願聞其詳
你覺得我好有問題咁你都要講下係咩問題
唔係拋低一句大概知係咩人就算

CLS 講一句就唔忿氣jer住人
本身見只係想講你見其他人cm同你意見相反就串返人轉頭 感覺係個幾唔輸得嘅人 所以留咗句大概知你咩性格
哇即刻quote返我兩次要我交代清楚
樓主真係幾要面幾唔輸得

btw回應返你post名條問題：係架

係

因為你D 行為同屌人on9屌人goodest english 一樣, 話人有問題但無講明咩問題
好彩我問清楚我有咩問題, 原來你覺得我串緊人
我上連登問野從來都唔會串人, 唔信你起我底睇下, 以為自己好撚識睇人
我要面既就唔使上黎開POST 自認毒撚自認柒啦

不過你話覺得我串人我會再檢討下我d 用字

樓豬好撚惡好撚man
快D cow 小妹啦

下 每個人嘅感想都要畀source畀證據proof自己講得啱先留得cm？
樓主做開公安定做法官？
上面睇完你呢個post之後嘅第一印象咪留cm 你之前啲post關我撚事？
同埋我都係話大概知你咩性格 你覺得錯覺得唔啱聽咪算
你連人地留cm留感想都接受唔到 不如唔好開post啦 盞自己一肚氣

唔係 總之想拍拖就要改變自己
故步自封永遠冇可能溝到女